我係賓妹 你問我用賓賓話答

黎左香港15年，見盡有錢人閪人好人cheap人

有性需要點解決？

mamamatay ako sa init

星期日去開邊度玩

Maghanap ng mga skater sa skout

Pinasimulan ang trabaho ng Sentral

屌

可唔可以同我做愛

想同你做愛點講

Ako Sana magkaroon ng sex sa iyo

Danga

Magsalita ng twist twist wild

點解賓賓都識上連登

we have smart phone呀 mum

Annak

好想同賓妹瘋狂做愛

Jollibee d肉醬意粉好好味

食過你唔少同鄉free lunch，係好過印印既

Salamat po.

放假想去邊度旅行

想去日本呀sir
不過冇假去

好想同你做愛

有無洗腳

點解你地咁大陣味

冇相, 點proof ?

寧願俾賓仔屌定俾香港人屌？

你禮拜日行去中環聞下我同鄉食既野咪知

喂手足 用哂賓賓話答好喎

Pumunta ka sa Central, umaga ng Linggo, at alam ko kapwa ang aking bayan at ang aking bayan

你地拎錢去旅行係咪會冇錢寄返屋企
然後餓死哂全家？

想約賓賓扑野點講

畢豆凍拉

我地通常會出糧就寄過去，份糧夠係果到起屋養家
不過真係未去過旅行

google translate?

點識睇中文

得4千幾蚊點生活

齋睇字對耳都覺得有d酸

肥絲大隻巴打唔好入黎屌我

做晒啲嘢未

sir mum返哂工
細路返學
好free

你好多同鄉都好大波
細細粒 皮膚又好
好想識佢地

想屌你可以點做

邊間公司最多後生靚賓

google translate扮賓妹

講多無謂,相呢

你成個月剩係禮拜日出街就會知道其實好好洗架喇sir

有冇同阿sir 攪過野

google translate扮賓妹 連登仔真係好得閒....

有無辦法食賓妹
好多都好高汁

點解賓賓咁多TB

屌你老母點講

毒撚問黎問去唔係屌西就含撚

幾有創意 ok 正評

我都唔知道佢地點搵食，成班忘了愛咁

有冇虐待過bb

真定假

當住假先

自貼

所以咪要做雞

係屋企關哂門窗瘋狂放屁算唔算

好想識你

我唔信賓妹打中文可以咁口語

Mahal kita

Hakuna matata? Mamamia!

蝗蟲嚟香港upup腳做寄生蟲拎綜援計埋福利都有八千蚊個月，仲高人工過你，點睇

我成將袋垃圾丟去新香港人門口，點睇

一睇都知唔係真賓妹，仲問咩鬼

貼本賓國passport 同連登id 出黎再講啦

貼passport玩咁大sir？
你貼我貼，走數去你屋企freelance一個月sir

忘了愛都識 假到呢

貼封面炸

谷sir有無屌過賓賓

你黎我到做Freelance未？sir

連登id呢

冇

我都有喎咁岩既

講句賓話粗口

你都係我同鄉喎
幾時出黎中環聚下

個post好正

影本passport
再上面搵張紙寫住連登賓妹先再討論啦

你個on9 中學雞 屌你都費事

你讀中學仲使唔使我送你呀sir？

有冇諗過嫁個香港人

乜咁啱呀樓主

樓主呢

做左咁多年，好多sir都偷偷地叫我嫁俾佢
cls屋企

已完
大結局

梗係唔會影自己果本啦sir

點解你地係邊都要自拍

唔好死雞啦
我撚肉酸阿

你個ac點開

玩下假膠又肉酸
你真係忽上腦

你係佢d同鄉阿？

樓主好肉酸，影個封面連id都肯
又唔喺啲咩
此post 完

問sir拎個email開架sir

自拍先啦講咁撚多野

有冇勾引阿SIR
星期六日有冇出去做PART TIME雞

你條撚肉酸關我哋乜事

可能驚連登仔有透視眼啦

哇 巴打你真係好搞笑阿 嘻嘻

究竟幾on9先會扮賓妹上高登

唔好嗌交啦sir
上連登都係輕鬆下姐

好扮唔扮扮賓妹
咩心態

自貼加 username 啦

Sor Me是樓主daddy，
他日日躲在家中要賓賓陪佢玩
已經成25歲了

sir有上連登，我驚自爆呀sir

屌 仲係到繼續扮

putang ina mo

Bee C 加

點睇蝻亞狗

係我家鄉有一句說話
每個人既諗法都唔同，無話邊個一定岩邊個一定錯架sir
Ang bawat isa ay may sariling opinyon, hindi mo maaaring hukom

笑到仆街

屌佢擺明就唔係賓賓，上黎搞笑下你就死問爛問，你有無咁撚弱智呀，真係信賓賓會上連登

唔好嘈啦兩位sir
問我問題好過啦sir

我想問下連登依家點解咁多5p弱智小學雞，擺明假膠post都要開認真mode

我家鄉都有一句說話 diu lee lo mo on lun9

on9

“冰冰”係咪解閪？

you too, sir

睇唔到你個語氣點讀，似粗口喔sir

賓妹都好扮

成日見到啲賓賓喺條街FaceTime用earphone個咪位黐住個嘴唇 究竟係點做到

有無同少爺做愛?

成日覺得啲賓印好撚淫 好想試屌

弱智仔扮賓賓 לזיין את התחת שלך

可唔可以黎我屋企做工人服侍我

條片2:15個賓妹是咪你黎

你lam一下個位，有d口水果個位就會黐得住架喇sir

未成年呀sir

旺角有時都好多同鄉企街可以碰運氣架sir

Billy

mum 一個人唔可以有兩頭住家架
不過我揼骨有一手架mum

樓豬已經忘記左自己要用賓賓話答

此post已完

Sir 見到用返自己語言冇乜反應呀sir

Mahal kita

佢嘅賓賓話咪就係加sir 同mom囉

係中環見過呀Sir
不過我靚好多呀sir

Doi Herhy Eruki Fu bunli

ano ang iyong pinag-uusapan

sir乜鬼野

sir 撚夠未

賓賓廣東話流利就見得多 識睇最多都係薯仔 紅蘿蔔 識寫埋咁貼地就真係聞所未聞 多數都係假膠

hi, pang yao

你D中文咁勁

唔加sir唔禮貌呀
中介公司train過架sir

星期日邊到最多賓妹

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱

做乜鳩

點解你地食嘅嘢噉臭?

我自己都覺得個位太嘈，我地近排鐘意玩私竇
係sir同mum既私樓會所到hea

bobo

笑到標眼水

我地d飯係有特有既汁要撈
酸酸地，你下次去中環問我地拎啖黎食試下啦sir

想含你賓周

好少賓妹咁正
你係咪叫Maria

Utamo asakapa

Sir, My name is Linden Benmei
What can i help you sir

雖然係假
但都扮得幾好笑

gei gen iroho oun-hi grigi-for?

究竟有幾無聊先可以做啲咁膠既野

我都係比菲律賓人湊大

樓主幾歲

你地同我個sir一樣咁咸濕

我地養育左至少兩代人呀 sir
快d搵返佢傾下計啦，我地會好掛住你地架

好靚

咁似aga

星期日會唔會出去聚會

Saya

呢個女仔係咪你同鄉?

黎左香港15年 又識講又識打字都幾叻

上面答左啦sir

好想睇樓主幾時玩唔掂

渣架點用菲律賓話講

Magandang basura

Sir同Mum 放工返黎我就要cook同swept架喇

佢痴咗線

又黎

Talaga bang Pinoy ka?

Ako Sana magkaroon ng sex sa iyo?

Chi lun sin lau zhu

Mum!?

Ako'y Pinoy

Gusto kong makipagtalik sa iyo

明知係假架啦 拆穿黎做乜
咪陪佢癲下

今晚煮咩送

好慘

屌Linden Benmei

假膠 此post已完

salamat po

叻 使唔使頒個獎比你？

平時過關有冇比人問d咩? visa點整?

你地用唔用到e-道架?

又普通話又粵拼

點解菲律賓菜咁難食？

點解中文打得咁叻?

點解你地菲律賓啲姐姐，
個個下盤都咁大嘅

太天真啦，樓上係扮真心膠既假膠

Putang ina mo

你用咩打中文 打得幾好

你老味 撚我地 祝你下世投胎做賓妹

你班撚樣真係難服侍 人地都係派下膠娛下眾啫

「近督」嗎？

廢
噉都撚到你

睇到Skout已經知咩料

Saan ka nakatira bago dumating sa Hong Kong?

我地唔鐘意呃人，用真名上連登的sir

賓妹有咩得罪你
俾我選擇我可以下世都繼續架

中介公司一條龍架sir

點解樓主d同鄉咁大波
食咩大架

菲律賓有無得買股票

唔使煮飯比Mum食?定你煑野太難食?全部晚晚出街食?

你走啦，我唔想搞大佢

有無特登喺先生面前著褸屌裙引佢強姦再屈佢

我係印妹 sir
印尼印尼

Sisibakin 點解？

呢度開始假

屌個post笑到仆街

去jolibee係咪用賓賓話嗌野？

Maganda

你係咪假膠？

bobo putang ina mo

掉你老母枝筆

tanga

Gido-gri malu shi ba!

放假啦樓主

樓主係邊？我出左中環但冇帶蝦片 方唔方便比啲我

假膠樓主 收得皮 賓賓睇撚得明潮語 講中文都唔好啦 賓周就有你份

拆穿人果啲好撚醒呀

屌你老母傻鳩新會然

本土菲律賓名黎架

Lunch食哂，pumunta bumili ng iyong sarili

你係90後

無聊到走去扮賓賓

你係賓賓點會叫自己做賓賓

Tangina mo!

真心 解咗做靚嘅垃圾

talaga pinoy ako

有冇啲識廣東話嘅賓妹/ 住係菲律賓嘅港女介紹俾我識？

同鄉

我自己係 你要唔要

利申 港女身材

Telegram @ABR2945

我要

有啲菲律賓女仔真係好靚
識過好多菲律賓人個個都好好人好大方